【多圖】石原里美加入寫真月曆戰 做咗人妻照曬性感小背心

每年年尾都是日本月曆銷售戰，繼早前61歲宮崎美子、38歲深田恭子加入戰團後，「日劇女王」石原里美日前亦宣布推出2021年寫真月曆。雖然上月宣布已閃嫁圈外才俊，但石原里美卻仍然非常大方，不但在月曆封面擺出撩人表情，更以湖水藍色小背心大騷Fit爆身材，非常有吸引力，相信能夠與其他對手一爭長短。

會唔會太癲

好嫁唔嫁 嫁埋啲教徒
都唔知有冇陰謀

我的媽喔

話時話 佢初初唔知好大波咩
依家變左鬼影變幻球

最後個張有啲似永野芽郁

失戀朱古力

大左肚?

買咗了

RICH

搵奶粉錢了

竹筍波

年年都有